達到財務自由既方法

答案就係： 通縮

通縮d錢愈黎愈好洗

今日十蚊買十蚊既野
十年後，買到一百蚊既野

只要通縮既速度快過用既速度就得
再加埋失業既綜援同公屋

只要政府keep住亂洗錢
大家唔亂買野
低慾望都市

不過又冇乜可能

政府keep住用錢咪會通脹囉

我同意做到個人「低慾望」
所以我揸住嘅錢
已經可以唔使再打工